我宣佈，所有喺網上捉鬼嘅都係鬼！！！

發表具攻擊性散水言論都係鬼

發表攻擊前線智慧嘅都係鬼

發表未經證實消息嘅都係鬼

抗爭時間發表非現場資訊嘅都係鬼